你地最癲食過咩動物嘅肉

我係大陸唔小心食過狗肉
到呢加都仲覺得好噁心

小強

茶餐廳加料

人

發夢食過

媽媽

食狗肉好閒咋啵，咁都顛？

牛

駱駝

好食咩 有陣羶味

生羊肉

係邊到食
利申：見識少

生羊肉食得？定牛肉？

小強

好廢 都係鹿肉 質感好似食肉丸同豬肉差唔多

人肉....

屋企賣刀 細個玩刀片走左忽肉 仲要唔識痛放入口試下咩味

馬

毛蟲

細個去海灘玩，跑跑下有隻烏蠅衝左入口，食撚左，好撚咸

鹿肉
馬肉
驢仔肉
兔肉
想試下野豬肉同狗肉

猩猩肉

家明 我唔想嫁

食自己？食自己犯法架喎

兔仔

咁係咩味

兔肉

係咪有毛痴住個嘴

兔仔肉 鞋口d既雞肉咁

磨牙 點食到 咩味？

鹿

沙蟲

你地好地地點解走去食兔仔肉

袋鼠/駱駝

唔小心食到？ 咁嘅樣

水曱甴

食鹿肉點解癲

有咩問題 而且兔仔影響人地生態 有咩理由唔食？？？
拎去餵蛇囉一係

好癲 點放得落口

鱷魚

好後悔喺日本冇食鯨魚肉
果陣仲想買啲罐頭番香港

會唔會係為左拯救生態而食

魔鬼魚

聽人講同普通刺身無分別

鴕鳥 野牛

鯨魚刺身
好腥

草泥馬

？

鯨魚肉隻紅色望多2望會覺得唔想食

斑馬同羚羊 不過稱唔上癲既

梅林牌午餐肉

天堂鳥

秘魯真係有得食 仲幾好味

鹿幾好味 我反而覺得似牛

上次見過無食
咬感點?算唔算難食

狗肉 好撚好食

袋鼠肉

食鯨魚唔係犯法咩?

禾蟲算唔算肉

鹿，兔，水鴨，全生羊肉

日本大阪周圍有得賣

穿山甲

鴕鳥

斑馬咩味，邊到有得食

熊

中一同幾多個同學仔去打邊爐
打打下膽粗粗叫咗碟

我仲對果種紅色嘅肉有莫名奇妙嘅興奮

紅燒外婆肉

成條巨龍 好好味成口一滴滴

鱷魚肉
馬肉
鴕鳥肉

想試下獅子 長頸鹿 象 河馬

家明

斑馬 鱷魚 鴕鳥 蝎子

小學生，昆蟲係動物黎咩

驢肉，好鞋

鱷魚 狗

痴線咩口感？

蝗國真係咩都有

龍肉

真係冇咩味

野豬，馬

Gay

咩龍

蠍子

老鼠肉

鹿，駝鳥同袋鼠肉都叫癲
外國大撚把啦，好似仲健康過豬牛羊

鯊魚,鴕鳥,兔肉,馬肉,鱷魚

鯨魚

去南非食過羚羊肉 靱到抽筋

吓

動物

同食屎冇分別

係咪做太多運動

北極熊 , 企鵝

孔雀

兔狗貓

鯨魚
好撚難食 一擺入口咬左啖就吐番黎出黎

帶番頭盔 冰島食

鱷魚肉
幾好食喎

鯨魚刺身
好有咬口

駝鳥 莾蛇

黄麂，野豬

蜜蜂bb

生吞雞子

食過以前IKEA肉丸就應該有食過馬肉
細過有飲鱷魚肉煲湯 ，希望唔係蜥蝪肉la

水小強

蛇膽 蠍子 青娃

英國皇家菜黎

鴕鳥肉基本野黎喎
打邊爐都有得食

比D朋友呃左 話係辣雞肉 點知食完話係兔肉

孔雀係咪姐係當雞咁食？

外婆肉

狐狸

好無味

北極熊灰熊黑熊全部食過
比較特別應該係黑豹同獅子

朋友做標本
成日送d奇奇怪怪既肉比我食

利伸：加拿大

識食一定食外婆

仲要無乜味

蚊算唔算？

好癲
老一輩話背脊向天都可以放入口
係咪真係乜都食得唔會死？

血腥味正唔正

鱷魚 魔鬼魚 蠍子 海星
屌海星難食到痴線 食膠咁咬都咬唔到

基本上乜肉都食得

但除左moose 無隻肉係算得上好食

袋鼠

蚊

鱷魚肉串燒

其實好似雞肉

蛙蛙魚

食過龍虎鳳

食人魚

識食

鱷魚肉
蛇肉
鴕鳥肉
兔肉
袋鼠肉
駱駝肉

咬損嘴唇都呑啦屌

大笨象

羊駝

方丈都敢食

胎盤，人既胎盤
好好味，但好耐無食了

豹

我覺得似好羶嘅牛肉 比羊更羶 但唔難入口
我係南非食架

北極熊食過一次無下次
好大既異味怪味，點煮都除唔到

有兩種肉我最想試
一隻係獨角鯨一隻係lynx
朋友做標本都係做過一兩次
太稀有

黃'驚'肉 番越南食

有冇人食過貓肉

細個食過狗肉 同埋食過生既黃麖肉

細個生新牙果時實會吞過

幾易入口 不過依家打邊爐唔多覺有得叫

食過都係越南食

係北歐食過鯨魚同鹿扒
Whale steak 似牛扒但無牛扒咁正
鹿扒ok 幾嫰

Btw 之前係俄羅斯機場見到有舖頭賣熊肉兔肉同山羊肉 係唔係唔可以帶返香港做手信？

龍虎凰
利申 發夢

三六滾兩滾，神仙都企唔穩

日本食過馬肉

好似好變態咁

熟左應該可以

睇住佢哋整
粉紅字為烹調方法

見佢哋打死隻貓先
之後用火 燒囇啲毛
跟住連埋啲魚煲湯煮米粉食

點解負評

貓常見 但唔知點解好少人會食

因為唔好食
所有貓科類都唔好食

店長肉

食過？咩口感咩味

烏蠅

聽講騷到仆街

食完第二日先知係佢

狗
細個俾呀媽塞落口
我記得幾好食
但係細個個時覺得食狗呢件事好核突 所以食左兩三舊就冇食

當初食嗰陣時係用薑蔥 炒左啲肉先
唔知冇用呢

人肉

火爆猴

同老鼠肉炒埋一碟既兔肉

食過好多

鯨魚肉
馬肉
駝鳥
聆羊
蠍子
蜈蚣

鹿肉 同野味香腸
德國食過 似牛肉

細個番大陸食過貓頭鷹肉同飲過貓頭鷹湯

個湯重幾好飲 成家無人敢飲，重要有隻爪露左出黎

咁補？狗肉真係身心理上唔係人人接受到

我小學果陣食過，真係甲由類咁嘅樣，
果陣同同齡好frd嘅親戚見到d大人話好味，
得返最後兩隻果陣一齊話「死就死！！！」！跟住就一人一隻放左入口，
點知....

好撚好味
仲想食多隻但已經冇晒
利申：整係食過一隻，宜家大左已經唔敢再食

人類胎盤

爬蟲類

見識過身邊親戚就知乜野叫顛
以前返去大陸探親，有隻雞跌落屎坑(真係人屙屎屎坑)死左，親戚撈上黎(臭撚到仆街)，覺得食得唔好晒，當晚囉左黎送飯(我無食)佢地食得好開心

兔
食完先被告知

龍蚤
不知幾好味
買少見少囉

鯨魚肉 喺冰島試過

鯊魚肉

狐狸肉 好騷 食左一舊吐番出來
生雞肉刺身
鯊魚

原來咁好食？細個又係唔敢食

咕嚕肉

食過駱駝鞭 唔好食既

生鯨魚 挪威食

蜘蛛肉

樓上話小強唔係動物個d小學畢業未？

讀過書未

貓頭鷹

鯨魚肉同puffin肉

好撚難食

生食馬內臟算唔算顛

係塔林同香港食過野豬肉好好食
stockholm食過鹿 都係麻麻地
買過罐熊肉罐頭 生牛肉咁
越南法國餐食過兔仔 都係麻麻地

麻雀

小強蛋 <-- 細個時以為係紅豆，放落口一咬，裡面係水，即刻吐佐，冇味。

袋鼠
係澳洲極普遍 超市都有賣

穿山甲

利申：夢裡面

獅子 老虎

淨係飲啲湯，啲人話啲肉好燥熱

羚羊肉 好撚好食

歐洲人其中一種主要肉類
英國人養好多兔食
加上本身兔仔成日偷食農作物，唔係咩好野

原來屎係咸既...

正解
btw 兔肉同雞肉差唔多

山豬

唐三藏

龍肉

真心 食過鯨魚肉.. 我覺得都幾似牛肉

冇人食過貓?

果陣呀媽同D親戚係大陸拎左落嚟
隻貓好肥 肥到一D都唔好食
似雞肉 好似係

食過
好難食

鯨魚
好多油
馬肉刺身
食落好似魚生
原隻八爪魚
食嗰時扯左個腦出來

但好軟熟

袋鼠 上晝摸完夜晚食
心理陰影

食過田鼠

老虎肉

細個住村聽講食貓會黑仔

恐龍

老鼠肉
食左一片，居然幾好味

鴕鳥、田雞

聽聞人肉同羊肉好似,人肉被稱為兩腳羊

係個廚唔識煮啫

金魚，喂佢丸仔唔食我就嚼左佢

雞肉。食完好不安

喺支那北京食兔肉

袋鼠

澳洲好多但好羶好怪陣味

日本馬
波蘭

鹿 用黎煮d唔知咩湯 幾清感覺幾補身
鱷魚 係d肉乾零食 唔知真定假 個肉質都幾硬
鴕鳥 我老母打邊爐成日買黎食 好滑 其實我食慣左 不過d fd覺得好癲
袋鼠 之前去澳洲食過袋鼠肉漢堡 口感同味道同牛差唔多

日本馬 (鍾意牛多d)
波蘭野豬 (好鞋)
東歐鹿 (鍾意牛多D)
冰島同日本鯨魚 (冰島完勝 牛肉外表同質感但濃濃海鮮味)

全部都係當地餐廳普遍供應/著名

真係動物

邊到食？

袋鼠肉
兔頭肉

臭屁辣
細個去酒樓食米粉，食到一半先浮上湯，立即反胃

你屌你老母呀

食落4隻一樣咁

袋鼠肉似牛肉，okay wor

呢啲凍肉鋪都有得買，有幾癲

Btw 狼肉

鷹湯

馬肉刺身

斑馬 羚羊
利申 喺南非食

兔肉，印象中味道係唔錯

人肉

紫河車

雞泡魚 鯨魚肉刺身 我好鍾意食生肉
雞刺身嗰啲都好好食

野豬肉
係日本食 本身都唔知係真野豬
但幾好食 好爽口

大陸好興...

魚翅
公司春茗叫

羊寶

生雞肉

伯邑考

人魚

鵝肉 本身都唔鐘意食 諗起個口感都核突

樓豬小心俾人話虐待動物食豬牛雞算啦

豬肉
雞肉
牛肉

炸蟋蟀
喺柬埔寨食
脆脆地幾好味

兔肉冇咩問題

食緊早餐睇呢個post
心諗做咩無啦啦咁惡，睇埋你名笑到仆街

馬肉刺身
完全冇味

野豬肉喺Citysuper 有，都係幾十蚊

食兔仔肉一定正經過食狗肉，狗肉處理得唔好好多菌

炸蛇餅，豬肉咁款，但好多骨

係日本食過馬肉刺身

馬
水牛
熊
野豬
鯊魚
鯨魚
蛇羹

食過袋鼠肉
好撚難食
質地有d似牛肉但好撚羶

利申以上都算係幾好味而唔太癲

去秦國果陣食過炸草蜢

果子狸 蛇 貓頭鷹

神奇水馬樓